銅鑼灣和理非請提早/準時進場！full gear勇武咪依家出銅記！

和理非圍鳩班狗，勇武先進場！
Full gear者如果出左門口，盡量灣仔落左先！

利申：銅記現場,full gear已入食店避難

勁推推推推推推推推推推推

推

推 唔好再講驚 下次先 be water
今日你都驚10.1仲學咩人出

推 反極權走去驚極權 傻撚左?

勇武巴絲唔好咁早出
和里非進場先

今日盡量全日和理非 有狗可以轉場和你shop

可以入Ikea先

和理非 出黎喇

無用，今日無不反對，一定同你硬黎

有裝唔敢宜家出

天真p牌仔

和理非嘅最大用途係掩護用冇離場進場

可惜現實永遠調轉變咗用掩護和理非退場

和理非黎緊

個利申做乜鳩

立場影到有搜緊黑衫同背囊

和理非街坊LOOK 勇武等人多班狗縮先出

今次等和理非cover 大家

今日主題係反共 唔希望聽日頭條又係驚民衝突 但我地會照様帶full gear 出黎

出黎

唔該對準主題

Sorry 係警 唔係驚

去行街

同意

我日日去鳩嗚謝絕你監管

咁都唔比，證明狗隊想搞彎香港經濟，商家佬應該屌狗

無一日係正常，社會垃圾

反極權遊行驚極權？

留意返

等多啲和理非出先出定去住灣仔先

呢個真係笑話黎
仲有人不斷話轉場

不過冇gear 係為左10月1更多人出黎
同國際形象啫

不過兄弟爬山啦
班狗一定搞事 到時推進又出tear gas

+1

FG入左食店high tea ing

和理岀緊

推推推

冇gear,冇黑衫既 準時就行出黎先

正解，勇武要用遊擊手法，來無蹤、去無影，以快打慢，疾如風，徐而林。
和理非就纏繞、消耗對方

屌反極權全世界 大遊行呀

我想全世界係一齊遊行 多過又係香港班狗搞事

Push

有裝先避風頭

和理出緊

你個利申想點

1430 SOGO

有gear唔洗出住
等街坊開路先

[人多就安全] 銅鑼灣SOGO外，黑警敗走
銅鑼灣開始多人，
東角道狗都開始退緊
再多D人就會完全退

今天不出來，明天出不來